乾花係邊買好

就到情人節 諗住買紮乾花氹下女朋友開心
旺角花墟買係咪都算唔錯

你送埋比我 我就話你知

我女朋友會呷醋 不了

就到情人節啦 幫幫手啊 各位巴絲

白紙花舍？
Pause Rewind and Fastfoward?

都係係旺角花墟嗰邊？
知唔知大概價錢
唔該巴打

Taobao

你上ig揾，有好多ig乾花店，乾花我好少喺花墟買

Ig啲乾花店要等佢運
我上過去搵 啲態度好撚閪 所以不了

佢運到過嚟都過咗情人節

比咗個名你啦都 自己google吓啦

Google咗啦已經 thanks

igshop
royalbluehk
全人手自制 好靚